[The North always remembers] Game Of Thrones Season 8

聽朝就同步播啦，好緊張又好唔想完既一日咁快到
大家一齊討論下

推

無人？

有冇網址可以睇live

同問

瞓覺先
各位巴打聽朝見

邊度可以同步睇

push

Now E有冇得live?

NOWE
不過都係去返HNO GO睇...

係咪未有字幕？

冇字幕

Now hbo有

Jaime知錯喇